右翼最暴力：劉細良指國民黨右翼雙十暴動比左派工賊會擲菠蘿更傷亡慘重

連登表示一日最衰都邊班阻膠去做撕紙狗

左右兩邊都唔係好野

任何勢力過大既組織都唔會係好野

唔關左右事啦
睇返歷史極左同極右政權都係仆街

包括連登D仇女思想

但連登基本想一言堂，當右翼係神咁拜，變左變種小粉紅

上連登勿認真
大把人左右都未識分

呢個係事實 wo

但連登隻字不提，只提工賊會擲菠蘿

連登仔可能直頭未聽過雙十暴動

問題咪就係出在個「極」字上

極端民族主義就係排他、滅族
極左社會主義就係大鍋飯
極右資本主義就係汰弱留強你死你賤

+1，聽細良先知